做愛算唔算係焦慮症同抑鬱症嘅良藥？

點解香港女仔冇好似日本妹咁做呢樣嘢四出醫人？

我肯定係藥到病除，有絲打想試下嗎？

咁不如不斷開安眠藥俾佢地？

要醫好依啲病人係因為要令佢地重投生產力，我覺得令佢地性沉溺解決唔到依個問題

唔係

想做愛就姓梁